有冇人記得lulumanlulu

香港少見既導彈級 早幾年冇啦啦消失左搵唔到
有冇人有佢下落